水炮車冇弱點？有冇人知水炮車行咩路？

車房好似有好多
快啲報犬拉哂啲車房佬
一陣係水炮車必經之路有呢啲飛鏢就慘豬豬

推

光復香港

時代革命

推推推推推

日月神教出左唔知唔邊度唔知乜片，自己睇

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會